有冇新昌巴絲起度？

估同債都跌到pk，公司會唔會死？會唔會違約？點解攪成咁？

利申：諗緊入債卷，新昌唔死嘅話大半年後賺一倍多。

地盤糧都冇得出喎 好多判頭停晒工，供應商唔比材料

總寫字樓都賣埋喇

有白武士就唔駛死

有路有料o既都走左啦

有盤要 大red 披
連業主都怕左佢。 你話呢

樓主無料玩distressed debt
同賭大細無分別喎 定還是你
不過睇死呢隻等執 CEO都走埋 好明顯唔想執爛灘 日日比liquidator搞 命都短幾年

下星期係咪有戲睇？

6月18號要還1億息

冇糧出
識人地盤去左報勞工
好似話賣緊樓

新昌係咪管理公司果間

新昌集團旗下Synergis

管理唔係賣左咩

棟樓賣左啦

還唔到就俾人清盤

新昌唔掂到要賣縂部

死緊都死唔去

新昌而家情況點？